近排d 5毛pr轉風打眾籌同資金鏈，個個post都有幾個新acc係度講錢，連三十萬眾籌都追住話坤水

睇風向啦

沙律都畀人講足一年

係
重要得30萬

佢地班友成日諗任用比錢就想要有成品實質野

佢地唔明遊說野係無實質

而且眾籌得就係講信字

正正佢地係無用唔識
咩都諗錢

pr 打手死全家，永世為奴！

吹毛求疵,點覆都唔滿意,最好剝光豬畀人驗,之後等畀港共砌生豬肉

yes
佢地就係想咁
之後無人出面幫手

推